{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 하늘아래펜션(휘닉스평창 차량7분) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も、宿泊先によっては入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意ください。 毀損や紛失によって発生する損害賠償は宿泊客が負担しなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 駐車は可能で、ペンションが隣接する渓谷で楽しむことができます。 追加で提供されるサービスとしては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、バーベキュー場などがあります。 バーベキューをご利用の場合、堅炭が使用でき、ご予約の際、人数によって価格が異なり、2人以上のご注文が可能です。 バーベキューの利用時間は22:00までで、価格は2人基準で15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~7人は25,000ウォンからです。 同窓会や集まりチームは40,000ウォンで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることもありますが、宿泊先によっては入室をお断りすることがあります。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意ください。毀損や紛失によって発生する損害賠償は宿泊客が負担しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションが隣接する渓谷で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "追加で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "追加で提供されるサービスとしては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、バーベキュー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、堅炭が使用でき、ご予約の際、人数によって価格が異なり、2人以上のご注文が可能です。バーベキューの利用時間は22:00までで、価格は2人基準で15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~7人は25,000ウォンからです。同窓会や集まりチームは40,000ウォンで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 779
    }
}